交換技能

識
小提琴
鋼琴
中提琴
甜品
羽毛球
牌子野

想學：占卜
倉頡
溝女心得
電腦基本軟件

識朋友